{"created_at": "Tue Sep 27 00:48:32 +0000 2016", "id": 780569781749547008, "id_str": "780569781749547008", "text": "#LiveOnCNN \u2014 watching First Presidential Debate, Hofstra University, New York", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LiveOnCNN", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50360700, "id_str": "50360700", "name": "Raphael Cooper", "screen_name": "Raphael_News", "location": "Bel\u00e9m PA", "description": "N\u00e3o importa qu\u00e3o grandes sejam as suas prova\u00e7\u00f5es, nada dura para sempre, tudo um dia passar\u00e1. (ME)", "url": "http://t.co/0ovDOK600E", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0ovDOK600E", "expanded_url": "http://www.facebook.com/raphael.azevedo", "display_url": "facebook.com/raphael.azevedo", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 156, "friends_count": 155, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jun 24 16:51:35 +0000 2009", "favourites_count": 149, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2877, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/795462787522850816/E8ClSFc1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795462787522850816/E8ClSFc1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50360700/1410055589", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}